［點錯相］旺角紅茶唔係藍店，老細默許員工罷工，入面有自己人

做乜裝飾旺角紅茶

Post入面已有數百巴打認證
有能力既話一齊幫手彌補番

係就要出動清潔師

現有黃藍店根本有好大漏洞 好知比人用黎惡意中傷同行

By the way 樓主係死三毛

數名巴打認證

根本fb, 連登, babykingdom, 香討
不嬲都係網絡打手 online marketing 互相宣傳抹黑既戰場

香港勝在有連登

快速整左張圖, 大家share自己衡量